想知有幾多手足仲掛住我

是我的聲音夜夜陪伴你的夢

行開啦死基佬

咩手足 乜撚都冇做過都叫手足